[貼地美食] 有無人對雞蛋係0抵抗力

無論煎蛋，蒸蛋，半熟，全熟點整都好，都會覺得好吸引

大家食過最好味既蛋係點整法

自制嘅日式糖心蛋！

炸彈

啱啱先煮完，每日都唔可以少咗雞蛋

自己整過好多次，雖然成功但係總好似仲差咁啲野

今日午飯 我的最愛芙蓉蛋飯

茶葉蛋最好味

其實蛋可唔可以炸
煎炒煮炸好似得炸係唔得

越來越貴，好多地方5,6蚊隻

好味

好似有聽過 但未試過

要落埋辣椒豉油

生蛋

我食完會覺得自己好撚man

好鐘意食蛋 最鐘意係炒滑蛋

叉燒炒蛋飯

芙蓉蛋真係好正
不過間間茶記質素都唔同…

牛奶抄滑蛋真係無得輸

咩蛋都吸到我

煎，炒，蒸，烚

塊蛋入面既料配合得天衣無縫

係荷蘭食奄列，正到仆街！

各種煮法加上唔同生熟程度，有唔同既效果！

屌！！好吸引呀！！！

中意

巴打鐘意點食